我正式宣佈「香港麻雀以後食《三萬》會多一番」

以便傳承深仇

G持

碰三萬一筒紅中滿番🤤

斷三萬嘅人，即係打岀最後一隻、碰斷、上斷或者降斷可唔可以都加番

仲有三萬一筒西

打鳩埋隻絕章三萬

開始想搵人打麻雀了

副牌係咪叫黑警死全家

食三萬爆硼啦屌

支持，食三萬碰紅中，加多番

三萬 一筒 中 西 <-- 例牌

XXX YYY 三萬三萬三萬三萬 一筒一筒一筒 西西
對對糊三番、斷黑警加一番、死全家加五番、自摸西加一番，十番爆棚

對眼呢 可否砌埋對眼都有意思既

叫3萬中對碰自摸就多2番

仲未還眼呀屌

三萬一筒紅中

小驚方: 2番
大驚方: 4番

碰 三萬 紅中 一筒 西
"三萬武漢"

碰 七萬 七筒 七索 西
"七婆子"

兩隻白板=》一對棺材

眼=二筒
最後一組係八筒棺材

七婆子

大三元 三萬 一筒 紅中

sorry

七對: 七萬 七筒 七索 四萬 四筒 四索 西
"七婆子"

造多個新牌型出黎啦
好似大三元咁
有一筒三萬西就係大牌
同大三元同級

推

咁以後食三萬嗰陣 係咪要叫 "三萬 thx"

紅中槓上自摸三萬 點計

支持

唔使眼 都仲未還

好正

播毒thx

食！黑警死全家！

食呀 黑警死全家 位位721

笑撚咗

麻雀家族？

食！黑警死全家！爆棚！

叫黑警死全家

「食！ 黑警死全家7番 自模1番 正花1番」

831

上網打啦

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] （有圖）抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

起碼同十三么同級啦

三萬 一筒 歸西

三萬 一筒 紅中 = 中發白

計大三元

Pushh

跟手收錢時嗌 : 一個也不能少 !

以後

三萬 = Dora (旺子）

手持一隻三萬多1番

手持四隻三萬多4番

同日本麻雀五萬，五筒，五索一樣

痴線

直接用黑警死全家做名

食 十八羅漢 黑警死全家

繼天、地糊，
人糊：碰出三萬、一同、中、西，食糊當例牌！

一人誅晒d三萬點計?

三萬一筒紅中Thanks

加埋白板棺材

隻3萬直接刻黑警落去

- 刻子/眼 三萬 一番 OR 三萬當dora
- 刻子/眼 三萬+一筒+西/中 當小三元/大三元處理
- 刻子/眼 三萬+一筒+西+中 雙役滿

槓三萬可唔可以加多番？

三萬+七索/筒/萬+紅中+西

支持！

槓三萬比Double錢

推 黑警死全家

推打牌不忘抗爭

push

笑死

都好wo 香港牌！！

三萬x3
一筒x3
中x3
西x3
眼x2

食三萬加多一番，三萬thx

碰晒七萬 七索 七筒 即爆
糊名叫777死全家

但3萬 同一筒 會變撚左雞蝴

食三萬加一番，三萬thx

加一番Tim la

直接叫三萬做黑警啦
打三萬 變做打黑警

黑警絕對唔少得棺材

三萬 一筒 中 西

咁複雜好難記, 總之打出食三萬加幾番喇

三萬 thx !!

直接 食3萬or自摸 3萬 or 槓3萬 多一番咪算

唔好太影響遊戲平衡

碰晒三萬、一筒、紅中、西
或者
碰其中三隻、剩低嗰隻做眼
兩種食法都係例牌，好似大小四喜咁

食 黑警死全家7番 自摸1番 雙番西 紅中1番 一對正花2番 13番多謝
碰3萬 1筒 紅中 西 白板做眼

黑警大三元 50番

全碰係對對胡
點都有3翻起

碰
3萬,一筒,紅中,西,一對眼 = 小三元翻數

槓
3萬,一筒,紅中,西,一對眼 = 大三元翻數

係個名要諗諗

港式麻將從此多事了

食三萬要叫死全家

同意

推到變真

有三萬 一筒 番子入面有西 叫做天喜糊

邊個食三萬就其餘三家都要畀
當自摸計
唔係咩叫死全家

我係要誅死你：打三萬！

日後驚有禁麻雀法

計返對對糊 3番咪算
志在開心姐

三萬紅中一筒西
降返個西
對對糊

三萬一番
紅中原本一番而家變兩番
槓上自摸兩番
起碼五番

大三元十三么都係爆番 有咩分別

唔記得咗呢

以後唔叫打麻雀，叫打癲狗

你咪去麻雀館咁打囉

唔使打但支持

識

屌慣咗拉
推返

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

強

pish

balance 少少
當新牌型好玩d
三番: 三萬，一筒，西/中 碰二 加對眼
七番: 三萬，一筒，西/中 碰三
爆棚: 三萬，一筒，西/中 槓三

雞糊又多個選擇
又好做過四喜三元

八筒似啲?

仲有西呢

Ok wo

推呢個

3萬狗索1筒紅中西

白板, 個肺係白

(重開) 武漢肺炎導致第三次世界大戰

一百年後嘅香港人睇返歷史書就會知道打麻雀打香港牌食三萬多一番嘅典故

三萬紅中一筒歸西

正

黑警恐怖分子請多1萬隻公安
揍夠4萬

狗 同 三萬 一同 中...棺材板

六嬸 三太公 大眾開檯喇 面似蓮蓉

終蟈三萬黑驚一同歸西

九筒變八筒好啲。

香港人就係諗埋呢啲垃圾野都唔全民勇武 可悲

不如直接 三萬 同 紅中 可以做眼

文化的建立

三萬三萬三萬 一筒一筒一筒 中中中 --> 三萬thx (5番)

三萬三萬三萬 一筒一筒一筒 中中中 西西西 --> 黑警死全家 (10番)

p

Push

三萬一筒西可以上

咁又唔可以咁講，唔係每個人都有咁大覺悟，同埋形態上嘅抗爭可以流傳一世，影響都唔會低過武力抗爭

非
大三元八番
十三么例牌可以計到十三番
好似係

啊大師，唔該你整一個最終方案pin咗佢
方便大家用同宣傳

碰三萬一筒+中/西+八筒眼：小驚慌
碰三萬一筒中西+八筒眼：大驚慌

三萬 三萬 三萬 一筒 一筒 一筒 西 西 西 中 中 中 眼眼

爆番

大師覺得 「3萬一同歸西」好意頭

OK喎, 又多種玩法, 又可以無限承傳落去

三萬加紅中, 三萬thx, 即該爆棚

眼眼應該要棺材

要傳承落去

大師建議在不失牌局平衡下既玩法：

1） 3萬thanks: 食《三萬》多一番 （糊牌時必須講#3萬thanks,否則炸糊論)

2）糊牌名：死黑警
糊牌時包含《三萬》《一筒》《西》其中兩組刻子及一對眼可追加一番。《西》有番可追加。3萬thanks食糊法可同時用。

3）糊牌名：黑警死全家
糊牌時包含《三萬》《一筒》《西》三組刻子，可追加兩番。《西》有番可追加。3萬thanks食糊法可同時用。

寓意：黑警一同歸西

三萬
一筒
西
中
八筒

八筒做眼 - 大警慌
非八筒做眼 - 小警慌

同大四喜小四喜一樣計法

好似日本麻雀咁將三萬畫做紅番

大警慌，小警慌 係唔錯wo

4）糊牌名：全黨死清光
糊牌時包含《紅中》《一筒》《西》三組刻子，可追加兩番。《紅中》《西》有番可追加。

5）糊牌名：支爆
糊牌時包含《三萬》《紅中》《一筒》《西》三組刻子及一對眼，可追加三番。《紅中》《西》有番可追加。

好喎！！！

五番（小三元）：死鄉黑
三萬 & 一筒 & 中/西 XXX YYY

八番（大三元）：鄉黑死全家
三萬 & 一筒 & 中/西 XXX YY

爆棚（小四喜）：死黑警
三萬 & 一筒 & 中 & 西 XXX

爆棚（大四喜）：黑警死全家
三萬 & 一筒 & 中 & 西 YY

尋日先打完台灣牌

有關三萬都計
食三萬五番
暗貢三萬五番
追三萬十番

真心有意義 傳承深仇

白板做眼=個肺全白
副牌唔可以有發財，因為黑驚無"法"無天

推，只識少少打麻雀，明啲唔明啲
可摸耳出個圖輯易睇啲
先行謝過 （一揖）

笑撚左,都係得7番咁少?!

仇恨可以延續過千年

應該大小四喜翻數啦

大師建議在不失牌局平衡下既玩法：

1） 3萬thanks: 食《三萬》多一番 （糊牌時必須講#3萬thanks,否則炸糊論)

2）糊牌名：小警慌
糊牌時包含《三萬》《一筒》《西》其中兩組刻子及一對眼可追加一番。《西》有番可追加。3萬thanks食糊法可同時用。

3）糊牌名：大警慌
糊牌時包含《三萬》《一筒》《西》三組刻子，可追加兩番。《西》有番可追加。3萬thanks食糊法可同時用。

舉腳支持

港式

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

吊你好似油炸鬼咁將仇恨流傳百世

😌

G持
以後下一代問起點解食三萬會多一番就有得講
對popo嘅恨會世代流傳

紅中

重點

小警慌-😂😂😂
「黑警死全家」仲好聽

幹三萬 ～ 加一番

612，721，831，碰3萬/紅中，棺材做眼
<天滅黑警/中共>

應該成幅牌掉咁隻三萬

咁不如手牌冇三萬唔食得

文化承傳，ok啊

大報應

槓係十八羅漢喎

吓?五萬,五筒,五索個啲4隻先有1隻係Dora喎

做法正確

文化承傳

大師建議在不失牌局平衡下既玩法：

1） 3萬thanks: 食《三萬》多一番 （糊牌時必須講#3萬thanks,否則炸糊論)

2）糊牌名：小警慌
糊牌時包含《三萬》《一筒》《西》其中兩組刻子及一對眼可追加一番。《西》有番可追加。3萬thanks食糊法可同時用。

3）糊牌名：大警慌
糊牌時包含《三萬》《一筒》《西》三組刻子，可追加兩番。《西》有番可追加。3萬thanks食糊法可同時用。

下次打牌前除了問打幾大，仲要問打唔打黑警啦。